賽後報告，大家身邊班港豬藍絲今日有咩表現

賽後報告，大家身邊班港豬藍絲今日有咩表現

有兒有女供緊樓果班應該喊緊共產黨殺到黎

攬炒唔係口號

推

話移民😂

串佢要洗碗

返支那啦 叫佢

咁撚愛國移民

藍絲多數基層 唔會知香港脫美有幾大件事

所以我加埋港豬

換人民幣保平安
相信黨

人民幣而家最低，換爆佢啦